朋友爆料藍絲區選大敗內幕

我朋友係老人院度做，佢話原來上頭收左錢，本身每個頭有$2,888(好意頭)，就算想投黃都好，但因為佢地投黃係分唔到錢，所以好多人都寧願迫d公公婆婆轉投藍，因為佢地可以每個頭分$2,888

利申: 朋友爆料，已fced，但後來好似反口 而家得番個枕頭

而家錢又冇

福袋又拎唔到

得返個爛鬼枕頭

Fat cheated拉

嚟緊又無蛇齋餅粽旅行團

嗱～～～喊濕幾個枕頭

你講就話係

冇圖無cctv無証據就咪話Fced la 拉

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝